連仔今晚記得臨陣以待

可以既話暫時限制p牌既發言人次數同禁新會員註冊
另外所有打殘體字既一律ban ip

咁我唔出聲